我地好似唔係得翻好多時間...

港共推動赤化比想像中快，一條送中fail左，就割你地再加多個監控系統，仲未計下個立法年度會重推國歌法、送中、明日大愚，同埋更多未知既惡法等緊我地

我諗2019年就係香港人最後既抗爭
支共一定唔會繼續比我地亂落去
希望我講既野唔會成真

就算想走，都要戰鬥到最後一刻

有冇人同我一樣撚法

最心淡係，我地爭取，但有一半人罵你攪攪震
竟然係咁多支持中共，支持黑警

當連仔失守埋，幾乎已經係玩完

香港就係死在佢地手中

盡力啦 對得起自己

upload 唔到相上去

連登成日有人挑撥離間 巴打唔好放棄

為香港戰到最後一刻

搞紅媒係關鍵，唔好低估媒體既影響力

[輿論戰關鍵]CCTVB，反紅媒大遊行

有，支持。雖然真係好灰，但我都行左咁遠唔放棄得，時間已經唔多，我地真係要把握，應該要諗下我地仲可以做啲咩，一日未輸哂一日都仲有機。加油！
我覺得我地係唔係應該要繼續做更多輿論出黎俾香港睇俾世界睇。唔好咁衝動，無論勇武定和理非都應該係自己位置做野互相配合。不過而家應該做一啲有成果番黎而唔係發洩。我地好清楚我地集會做所有野政府依然唔理，我地時間冇多。可以做嘅就做俾世界睇，令佢地唔係睇完就算。
香港加油！🇭🇰

內心真係唔想焦土

焦土真係最後一步，都係最有用一步
講真儲定錢都差唔多。。

香港問題嘅答題時到2047就完
唔好到就夠鐘先急

btw請求大家自學燈滅後路

首先減少潔癖

頂撚死佢

答題時間有，但係正苦拎走哂d文具喎。。

好沮喪

香港人加油！

7月就快到啦

叫晒身邊既人登記

行咗5G佢地可以控制埋internet